唉 今日撞番ex。。。。。。

已經大半年無見
個心扑扑，扑扑咁跳
唔知點解
我終於明白點解個陣佢唔比我送佢到鋪頭門
可能...佢一直都承認過我
又可能佢個陣已經諗住分開
仲記得個陣係街為左送佢番工而嘈架
個陣落住好大雨
佢嬲到自己一個一支箭行得好快
我就一直跟住佢
之後我仲好掛住佢
就係個到一路等一路等，等到佢食晏既時候
可以陪佢，唉

原來愛一個人既時候真係會好盲目
以為佢點都唔會變，好專一好長情
會一直愛自己，有時仲會突然問佢愛唔愛自己
可能有啲人會覺得好煩，但其實只係自己心入面既不安
好想對方會好好安慰自己
不過人係會變，就算當初幾快樂都樂
Things will change,so do people.

唉bro
咁就大半年了

咁快，呢d女雞黎

我分左之後一個，呢排又一個

幾時到番我

咩一個又一個

同我一樣 話就話放得抵
不過有時會想起佢
不過 女無咗 搵咗第二個曪

隔左幾個月之後撞番
真係幾尷尬

不過開左學之後成日撞到
就會變到唔係好care

到你都搵到第二個嗰陣就無咁酸架啦，巴打加油
between拍拖唔好信甜言密語係基本啦，日日話愛你都比唔上一直默默咁不離不棄
利申 ex分手前都仲好流利地講愛我 仲主動話上酒店 最後原來係臨走想執多劑止痕而已

世界上沒有東西能天長地久，遺憾才最刻骨銘心

留名一西水

I know that feeling, bro

哦

你反省下先

佢啲新男友

對其他女仔無乜feel

好慘......
咁可以肯定，同你一齊緊個陣已經有偷偷地